韓國瑜支持難民法立法

【芒果乾吃完了，《難民法》怎麼還不上桌？！】

反對民進黨以現行法規和行政措施處理《難民法》及反送中議題，全力支持難民法之立法，人權不能打折！

民進黨政府不能說一套做一套，利用香港反送中抗議，操作「芒果乾」騙取選票，對於「難民法」卻扭捏作態。人權是民主之本，民主是人權的延伸；現行法制因應香港情勢，要解決問題必須要立法解決，而不是ㄧ直都在空口白話，沒有實際行動！

香港反送中抗議，顯示香港人對於一國兩制的不滿，未來我們會對港澳條例相關規定進行檢討。我們崇尚和平、理性溝通、堅持民主，而不是為了選票、只會嘴上嗆辣，到了執行實務層面就立刻慫掉的投機算計。

民進黨治國不能老是像掛羊頭賣狗肉的黑店一樣，既然芒果乾這個前菜吃完了，說好的《難民法》這個主菜也該上桌了。

其實唔出奇

呢條友未選果時都開左好撚多空頭支票

最重要係佢選高雄市長果時係話左唔會烙跑

罷明搞分化 但係又無講錯 唔知大家企邊邊

高雄發財未

佢9 up 乜都得架啦

果次佢吹雞叫人去高雄消費 真係爆晒人喎

起好賽車場咩

尊重啲 人地唔係市長雙而係特首

人血饅頭唔係個個食得

韓可能對香港人仲好

賽馬

你選到唔去台灣啦

on9
發下夢就好

泡菜瑜收皮啦
奶共奶到雪雪聲

借佢黎向蔡英文施壓
好事黎

又開空頭支票

空頭支票

會引哂大陸人嚟做spy

建制派支持土地收回條例一樣

過左半年都仲有人咁撚天真

愛情摩天輪

其實我唔明，台灣主張全中國同香港澳門都係佢領土

咁其實香港人都係佢國民，難咩民？

老吹邊洗本
又起迪士尼 又起摩天輪 又話掘石油 搞賽馬 搞旅遊
轉頭走人選總統

唔立法係因為驚到時放大量間諜扮難民呀
你點分? 共產黨好叻做呢d
當年贏國民黨其中一個原因就係放好多間諜入左去

當香港人係on9......但係香港某部份人on9在先，俾咗牌佢上。

奶共但有政策幫港人
反共但口交幫港人

你點揀

樓上大量五毛

依家支那配偶來台都大把啦
台灣本身仲撚多共諜
你自己做好scanning根本唔成問題
邊有得咁講

黨爭既嘢係咁架啦，佢選撚到唔趕返義士番香港已經偷笑

請假選總統呀
你識條鐵咩

韓國瑜立難民法

幫你自動遣返支那

反正都9up
不過話直接出兵啦

鳩up瑜都好信?

迪士尼 白雪公主好正

香港主權屬於中華民國架喎
何來難民

你傻架咩
一個政府唔識甄別係咪扮難民?
連香港都可以踢班黑人走點解台灣唔得

邊撚個會信佢

起起底先

中共爪牙, 講乜我都唔會信

敵人支持

情人河

難民法發大財

都話對家肯撚定捉住呢個機會分化架啦
好撚彩我地打晒防疫針

好低莊

唔好笑，人地傾左成2，3千萬生意返黎高雄架
雖然我阿ger都多過佢

共諜吹兩句就軟晒
信一成都……

發大財條撚樣…咩野對佢有利就會話支持架啦
屌佢老味條冚家剷做事手法似足上面個D濕鳩貪污村官

五毛黎

fake news黎架
好多本身已經係regular既deal黎
有堆係mou黎，又當傾成

韓國瑜就算撚數啦 人既問題

智商30？

五毛 blocked

韓只想香港班藍屍共諜過去

發咗大財未

好似當年唐唐講平反六四

少少矛盾
因為只要奶共
就唔可能被授權去幫香港手足
有政策都一定係營衣毒藥

on99
蔡英文對香港人好好?

Gphone同方仲賢今次真係....下次醒目d啦

五毛黎
呢條垃圾真係講咩都無人信啦
對台灣人都唔好，香港人?

韓國瑜歌單

糖衣毒藥*

係唔好
但呢條垃圾對台灣人都唔好
香港人死硬

點做scan? 你講黎聽下
你估真係答下問題就搞得掂?
查家宅你點查, 共產黨偽造你祖宗18代出黎都仲得

仲有
你見唔見到歐洲收左咁多難民之後個問題係邊?

BBBBBBBBBBBBBB知名五毛

咪撚扮啦

選完將台送中

起完底，Blocked 得
垃圾五毛一件

香港人就係on9, 咁既post 都可以咁熱列討論

你咁樣講
支那人去全世界移都得啦
神化支那 去到無所不能 有咩好講
歐洲係唔check全單照收先咁咋
台灣有打算接收14億人?
兩樣野根本唔同，點比?

走做人哋國家做蝗蟲？

係咪想借機引戰

唔block死全家

你都痴痴地
收幾百萬人都仆街啦
台灣本土得2千萬人

屌佢老味 做法同共產黨一樣

一過難民法就一大堆大陸難民走去台灣
公就你贏字就我輸

就係本身已經好多，仲放入嚟？
韓國瑜仲要大推大陸移民政策，想台灣死快啲？

第一個難民 陳同佳

五毛：奶共但係會幫香港手足

當香港人傻仔？

岩岩放出黎？
唔知韓咩人？

淨係話鋪番好條高雄市馬路都未鋪得掂啦

如果佢夠膽話反重奪中國，一定嬴

無人信呢條光頭佬

基本法話有普選

死開啲啦韓國魚，你選到真係全世界變難民

block左喇

韓國魚都講到出聲話我地知呢樣野唔應該有啦

共匪走狗信唔過

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

肯入返個po未？

走數專家

認真台灣是國家， 立唔立難民法是內政， 賤種港豬應該自重

共產黨都信

即刻反對佢立法

算9數把啦，佢起碼輸200萬票！

這人反正有咩講咩，狗急跳牆咩都能話出口

唔係睇韓係咩人。
係要睇咩人推佢出黎。
推佢出黎既係奶共奶到飛天既中天電視台同埋台灣一眾奶共傳媒。
已經知咩料啦。

高雄發大財。笑完

係到串民進黨齋講唔做姐

話撚知佢講支持香港反攻中國啦
我就點都唔會信呢條友
次次都講就上下無敵 做就冇一次做到

呢條撚樣 維園呀伯都不如

立個難民法引你去台灣，跟手成個台灣賣俾中共

連送中條例都唔洗就送到你中

垃撚圾 鳩up政策

同777及支那班官一撚樣

用屁股諗屎橋出黎想呃選票

支持小英女神

選之前出口術有幾閒，特別是光頭瑜呢啲得把口嘅政客

起好火箭發射中心味

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

點解要整難民法

起底發現韓狗一隻

唔錯
起碼敢講先
好過垃圾菜

支持難民法但送成個台灣比中共

上次去高雄 兩個老司機都話唔支持Korean fish
話會支持小英

向中聯辦賣生果

發大財（權貴）

同淋病柒婆一撚樣

做得好 迫左英文

韓國瑜支持流浮山200刀手為民除害

純粹拎呢件事黎攻擊English, 呢條共狗信一成都死

信佢一成，雙目失明

說好的發大財，發左未？

信呢條光頭撚就真係on9
btw高雄人發咗達未？

泡菜有位上，g瘋真係低b, 難民有定意，你點攪到，睇吓六四，點玩，

他們重了共產黨的詭計，現在香港人該明白了吧
這就是為什麼網路上有那麼多台灣人罵他們

不要大張旗鼓，我們整府才能暗中幫忙香港偷渡義士

仲信泡菜瑜真係on撚柒閪9

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

問親個個高雄fd都話一票不投Korea fish

黃之鋒和方仲賢了共產黨的詭計，現在香港人該明白了吧
這就是為什麼網路上有那麼多台灣人罵他們

不要大張旗鼓，我們政府才能暗中幫忙香港偷渡義士

信你一成

信佢一成，雙目失明！
宜家黎跪票，應該都好似香港咁樣！

輸到PK

共諜

唔好咁多ff
呢條粉腸喺香港社運開始時一句嘢都唔敢講，係共狗嚟！依家出嚟想執死雞！香港人可以過去，一齊聯合台灣然後當佢condom!

奉勸你班友唔好主觀投射國民黨=建制,民進黨=泛民
實際上係人地只係民主國家嘅黨派鬥爭
論意識形態民進黨係台灣本土主義點會咁易收難民
反而國民黨大中華話唔定幫香港人

到時成街南亞 好似深水埗甘

呢條友千祈唔好信
跳票跳到出晒名

扮乜撚

咁樣英文會唔會改口撐難民法呢

笑騎騎放毒蛇
實情想送我哋去死

請注意：
台灣現有的難民法草案不可能適用香港

若有香港的朋友想了解相關訊息，請看公共電視的討論(有cc字幕)：

傻撚左？

依法公布難民名單，到時會害死一堆幫忙偷渡的人

還是暗中幫助比較好

我支持小英
就係唔支持你奶共狗 吹咩

777 夠話民意唔支持就下台

支那最鍾意用空頭支票呢招呃選票
只係出口術
根本乜都冇做到
就呃到勁多選票

例如求其講會重建皇后碼頭
然後求其不了了之就得

難以置信，連登居然有D咁純真既人

性愛摩天輪

左翼的政治智商堪憂呀

香港左翼的政治智商是負數。

因為過左呢條法之後
肯定過去嘅人大陸人會佔左最多囉
咪正正啱哂呢條奶共友心意囉
滲透多啲大陸人去台灣

咁即係立難民法有蠱惑，聯合抗共不要立。多謝韓國瑜澄清！

大財都未發

香港需要脫離一國兩制的框架，才有未來

聽講政績係清水溝
不過大雨個陣都係水浸到膝頭

發覺最反韓既就係高雄人
佢哋好後悔揀左件垃圾做市民

但係要立應該好麻煩
佢哋要防大陸啲間諜入嚟

高.... 財

我都想同公司請半年假去第二間公司見工

五毛黎㗎 block啦

有錢地方左營三民區咪冇事囉， 鳳山岡山嗰啲一樣浸到仆街

人地放韓假咋

算把啦老K,乘機抽水

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰缐］德國威瑪有人自發聲援我地

仲信韓國魚? 佢話當選後一定會解散台灣
你係咪大陸派黎架

資深五毛黎

條仆街想撿雞

佢夠講高雄發大財啦
訓咗幾多年

小英有起草港澳條例

明文立難民法其實同引入共諜無分別

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

性愛摩天輪呢？
仲信佢？
信個On9仔

高雄發撚咗大財未

唔好忘記佢個時黎香港走去西環朝拜，仲要話係去賣水果。

引戰狗

收皮啦你唔好諗住食饅頭